搬左出黎自己一個住，好孤獨

雖然大部分時間都獨立獨行，但係有時都會覺得sad

搵返個女朋友

開始用app識

但係我通常要浸，好快同人講深入野又怕比人厭煩，又怕比人厭悶

毒撚係咁

好懷念alevel果時

雖然一直都想用每天新開始，最後一天黎過，但係真係愛懷念

平時同朋友傾計都偏向正經水多，鳩野又會比人話

反而好想搬出去住
覺得遲下兩老老左仲難搬走
以家宅係屋企覺得唔自在，困手困腳咁
但毒撚出街會更唔自在更覺孤獨

可惜無錢咁做

錢一來問題，二來係責任同自己的軟弱

一方面認為應該照顧佢地，另一方面又覺得累，好糾結

另外搬左出去又會覺得孤獨，，以前外國住hostel 獨立得黎又痛朋友個感覺真係好

個心有時會那住那住

我反而鍾意自己一個

養下動物囉

間房好細，而且無咩心機，星期一到日都痛野做，ot，讀書，閒果時就會出事

一開始係架，但係重會悶，可能睇埋你社交

煲下劇 執下屋啦

Almost heaven, West Virginia
Blue Ridge Mountains, Shenandoah River
Life is old there, older than the trees
Younger than the mountains, blowing like a breeze
Country roads, take me home
To the place I belong
West Virginia, mountain mama
Take me home, country roads

趁後生搬左先
再大啲想搬都難

細到無咩好執 煲曬netfilx la

btw thanks, 聽日買多啲書睇

我覺得好正。。自己一個住

始終係一個家，搬左出執都係好事，可能對你黎講，最後係正面

最慘係發惡夢
醒左果下得自己一個人係度驚

你社交好好?

真心朋友已經無咩幾個，得番普通朋友

唔關社交事順遂覺得1個好自由

咁又無試過，好耐無驚呢啲野，而家驚既係前途，錢，現實

18年萬聖節去海洋公園鬼屋，玩曬全部，我係由頭笑到尾，細個果時係由頭喊到尾

希望你一路愉快，可能我心靈未夠滿足

巴打鍾唔鍾意睇書?

租咁細地方，做咩唔同屋企人住

感覺好似同世界隔絕左咁，有時想搵個人講下野，都無人睬你。有甲由有老鼠，自己搞；出意外發惡夢，無人理

獨居都唔係咁易

鍾意呀，但係唔好睇大陸小說，我成日睇，心靈毒品黎

想問巴打
幾歲？
搬出黎住邊區幾大？租幾錢？
我因為同屋企人嘈左自己搬出黎住已經兩年幾
個時未搬搵人夾租聽到人地話試過自己住套房住到有益屈我唔信 但搬左出黎真係好易會有 有晚試過瞓教未瞓著個時係咁喊

生活問題我又無...

睇書可以消耗好多時間，搬出嚟住面對嘅其中一個問題就係時間好充裕

孤獨感氾濫已經係大問題

其實我時間已經好full, 平時早上跑步，番工通常收9點，weekend 番學

係

睇下搵唔搵到女朋友，直覺感情會令我更完整

巴打skip左我

咁幾好喎。我都諗緊搬出嚟住，諗住儲一嚿錢先。巴打係幾歲搬出去住?

通常自己衰過先信既

同屋企人嘈好大件事啊？

25歲，住呢到我諗100呎到，租大約一萬，類似酒店房，其實環境好好，不過係我心理問題

我又唔會因為孤獨而喊

帽情呢

咁岩碌過左

我23歲去左working holiday,之後番到黎因為種種原因就搬左出去

呎租100

屋企關係好複雜 老豆再婚有埋個女 其實都好多年
以前我細個無乜野 大個左之後好憎個兩母女
我老豆要個兩母女趕我走 我咪走 垃圾大陸女人係雞係公廁

?
你指綠帽

單講綠帽當然係打擊，但我覺得一段感情關係會令我更完整，我以前係經濟/理性人，好少會理男女感情

19歲開始出黎自己住
從來冇呢種feel

咁巴打你收入都幾可觀
開頭搬出黎一個人係幾爽 自由自在 無人管 過左幾個月之後 屋又自己汁
衫又自己洗 仲要煩食個方面
同埋長時間對住四面牆個種孤獨同無助感 你心理質素或者悲觀負面都好容易會諗埋一邊

其實唔知幾多呎，大約酒店房到la，有廁所，廚房，係靚，新樓黎，物質生活唔差，當然之前都住過好差的，但可能去過外國，我又無咩所謂，雖然物理生活都會影響心理，細，黑，污糟，絕對會令人唔開心，變黑暗

見到user name 好似見過巴打你

親生仔都趕 個大陸婆有咩咁好啊

有無後悔自己走出來啊

住邊頭？

勞力換番黎ot補水，我大約一個月ot 80個鐘以上，主要係我傾向利益行先，又覺得時間應該換金錢，因為我已經一無所有

好羨慕，但未夠勇氣搬出嚟住

咩野令你開始在意男女感情

咩係痛認真問

不過一班後生一齊住冇煩惱既日子係正，時間好似停左咁無憂無慮

你加油呀巴打，試下進修，向上爬，比個希望自己，再實踐佢，人最重要既係希望呀!

個大陸女人洗左我老豆都唔少錢 對我老豆又唔係好
但我都3年無同我老豆講一句野 係街撞到都唔識大家咁
後悔就唔知點講好 搬出黎1闊3大 呢樣已經令到你生活好大壓力 但諗翻當初佢兩公婆點對我 我覺得我搬出黎係好撚正確 宜家黑心啲係望佢快啲死我搬返去住 臭雞

我明 由細到大都係咁
但我係同屋企人住
不過屋企成日冇人
嚇醒就會好驚 好冇安全感
要開啲燈仔先敢訓

有野做，手機記憶問題，打錯

我都同屋企人嘈咗無再喺屋企住。。。巴打你租幾多錢啊？

有時真係諗 點樣可以向上爬
書又讀唔成 粗重野又做唔黎
每個月租5000幾6000蚊
打份牛工 勉強夠住夠食
香港真係好大壓力 好彩我唔煙唔酒慳返啲錢
有部電腦同班fd打機吹水我都可以娛樂到 唔洗用太多錢

得閒叫多D外賣
同外賣仔談下感情

係咪都係冇兄弟姊妹？
成日好想自己有兄弟姊妹
好羨慕人地屋企好熱鬧
利申:唔搬岀去屋企都好冷清

租套房 唐2樓 5000幾蚊 加埋上網水電6000有找
你呢？

不能同意更多！

要習慣孤獨

可以帶返屋企日扑夜扑了

啲雞真係唯恐天下不亂 第時又教個女榨乾你老竇

我仲讀緊書住hall，好希望女朋友年底出嚟做嘢後有能力一齊搬到出嚟住夾租

直覺?外國果時我好開心，而且個人個氣場好勁，可能果時多朋友

我記得中五果時有同學話叫我試下拍拖，會令我成熟啲，最近諗諗下就慢慢有咁既諗法

理性地講，就係有人親密相處，而個關係會令你面對大大小小的事，有問題要大家解決

平時我同人相處係當果個人好煩，或者痛問題，我會嘗試解決，但之後如果解決品到，就會離開佢，stay away from the bad thing as they will make u bad

撞野先恐怖

咁我覺得關於你人生目標，我目標係由中學人生我意義開始，想做學術研究，所以而家讀書

如果你純粹想改善生活咪試下做自己果行再做好啲，或者學手藝，考紀律部隊etc

以前一齊住試過我老豆話公司有啲數要頂幾千蚊 叫我借比佢 出糧或者公司找左數再比返我
咁兩父子幾千蚊緊係借啦 即刻落樓禁比佢
第二日佢買左部vii比佢個女
我想放部單車係屋企都話阻掟
佢個女就可以養狗 最後比隔黎屋投訴 隻狗送埋比人

我有兄弟姊妹但係佢地只會佔你生活一部分

未試過撞野
但啊媽睇到野
唔知關唔關事
我發親夢都覺得有啲瀨野
但應該又唔係 總之好不安
屋企又長期冇人

加啲綠色植物，盡量保持清潔

現實生活比呢啲更恐怖

感覺上有人分擔 屋企有咩事都有人商量

或者花時間學一門手藝？專門啲好似好啲嘛

我試過呀 有晚比鬼擲左幾次郁唔到 最後個野我爭扎
愈掙扎就聽到啲震動嘅聲 再望到幅牆有個人樣係度

你啱 當生活都成問題就冇時間諗其他野
有時覺得係咪唔識知足
其實有得食有得訓
已經好過好多人
可能改變下心態會舒服啲

夾租呢樣最on9 我唔係想你同你女友分手
但夾租太冒險 相見好同住就難
如果租租下嘈交分手咁點租？

寧願無

熱鬧又溫馨和諧既有幾多丫 唔正常既家庭永遠佔大多數

大番佢

我會視為，有問題，諗方法解決，搵師傅/去黃大仙，車公幫手，做多啲運動，趕走佢地

香港人都咁慘，你重黎搞鳩我?同你練過

習慣下 我週不時會大叫安慰自己

我成日比鬼擲
或者夢見有人殺我
個場景係自己房

介唔介意講
出嚟做咗幾多年嘢?
租金佔收入多於或少於3成?

有次發夢 夢返自己係房瞓教 直頭平行時空咁 突然床尾好光好殘眼 我起身望到個呀婆拎電筒照我 我嚇到即刻返低再係咁講粗口叫自己醒 好彩醒到再望床尾咩事都無 好彩

其實我都信風水，現實主義

咁多位手足可以睇下2019 豬年風水佈局，佈置下

但我住咗hall兩年都係咁住，仲要兩年都唔同人，同埋遲早都要同居，有咩唔啱咪慢慢磨合

唔試唔知既... 但要睇佢造la

我老豆又係 前排同咗個大陸女人一齊
成日話冇錢 但見佢成日買名牌護膚品比個大陸女人
迷到佢(溫溫登登)咁
又比埋屋企鎖匙佢
好驚佢呃我老豆

祝你事事順利 因爲我見太多夾租不歡而散事件 不倫朋友兄弟情侶

多過la, 我搵2，3萬到la, 出補水花紅多

求返個符

唔洗驚已經呃左架啦

已經呃左la, 快手做下野，因為人其實幾時都要感情生活，再講男性始終都要性，好快比個女人控制

感覺你好似幾識管理咁

巴打你冇諗過搵返個女朋友同居咩？租方面真係可以減輕好多，又可以親密啲

兩父子都要呃 遲早都穿架啦好肉酸啊

點解會長期無人 你屋企人咁忙？

車公同黃大仙

另外可以試下6字咒，大光明咒等，我覺得有用，所以有時會念

要有 人 思想，鬼?你老味同我彈開

屌佢臭雞
我有同老豆傾過
聽我老豆講個大陸閪有個仔
同個老公離咗婚
但唔想影個仔(小學三年級
話起碼中學先話個仔知
所以同個老公一間屋住
你老母 我都唔撚信
同一間屋冇野？
邊撚個信
屌我老豆都唔肯醒
話信佢

我幾時都想搵返個架啦 但睇睇自己 萬令蚊工
無車無樓無樣 無謂搞到人啦
同埋人大左好難識到女仔 朋友都難識啦

我以前讀econ 個人好經濟的，啲人會話我無感情

控制緊 點做好 求救
我老豆成日因為個女人唔搵佢
自己亂諗
真係救撚命
屋企野又唔理

同居品係問題，不過如果你為左其他事而維持一段關係，包括男女/朋友，多數都痛問題，因為已經品純粹

男人到咁上下年紀總係迷迷糊糊俾人呃返趟 做啲野啦

單親 我跟老豆
但我老豆成日唔理我
岀去搵個大陸雞

唔關事嘅，大把女唔睇錢，正如隔離po個男仔做搬運條mk妹一樣送嘢畀男友仲要千依百順，最緊要自己眼角唔太高就ok

根本騙局 氹你老豆娶佢之後間屋寫埋佢名 黎到香港拎身份證
做到永久即同你老豆離婚分身家再呃你老豆膳養費
再申請返佢條大陸佬落黎

我老豆同啊媽冇離婚 應該娶唔到佢

實際啲，先搵埋有力既親人例如姑姐，叔，麻麻啲人，前題係佢地係好人，一齊搵你爸，理性同佢分析一次，之後品聽，再夾佢將啲錢先轉移，降低損失

希望今年可以脫單啦 我都行單行左好多年 收埋自己太耐

你媽知唔知你爸包二奶先？

做人最重要係自信，眼光清晰，有計劃，慢品緊要，但要肯定咁做，就會有吸引力，搵品搵到上菜就另計la

同意 識好多都唔睇錢
性格重要啲 始源係想搵個下半世可以一齊過既人
18-20頭 左右應該冇睇錢睇得咁重要
我就係睇感覺行先既人
所以幾次都做咗仆街磁石
真係唔敢拍拖

惹人討厭 又無俾租喺度非法入侵

Sorry 手機打字問題，品=唔，痛=有

新年喺屋企放下炮仗

我老豆話唔想比親戚知住
想穩定先公開
所以得我知
我怕比親戚知道
老豆同我反面都似
佢當正個女人係老婆

分開咗好多年 唔係包二奶
不過冇簽紙離婚咁解

得罪講句，幾廿歲人都唔知咩人係值得重視

其實啲人話讀書時拍拖係真愛正因為大家都唔會睇對方物質上條件，出到嚟做嘢唔單止睇月入連家底都計埋，唔門當戶對都好難喺埋一齊

咁樣講一講，個感觀就fit曬

另一方面講，可能佢地住得耐過樓主，試下同佢地傾下，搵警察(黃大仙，車公)幫手，再唔係就同佢地死過

咁大穫啦 除時離左你都唔知
好老實

開佢波la, 快狠準，快手夾佢啲錢出黎，唔係貪佢錢，而係客觀事實係極大機會損失，而家要減低風險

佢話佢已經等我大咗先搵另一半
以前怕帶咗個人返黎
我唔鍾意 但我仲細點算
話冇諗過會有第二段感情
唉

我有同啊媽傾過
知道未痛
但分居多年

未離*

讀書個環境比較易比大家培養感情，直到感情大於客觀價值，其實大家素未謀面時，考慮人外貌，家底等好正常，因為呢啲條件令到每個人有分別

愈大愈難識人 圈子細

好正常～朋友已經一年先見一兩次

我朋友都見得多，不過問題係唔足夠填補生活

用app/做義工 擴充生活闊度

讀書既時候大家既世界又局限喺同一間學校，培養感情既機會多的是，相處得舒服就得

大個左就調轉 相處放第二，對方價值放第一

搵興趣學下嘛 充實自己都好

呢個真 淨係大家生日先會見面食飯
個個女仔朋友都有男朋友就消失咗咁
我係咪要搵返個男朋友
依家先十九二十已經咁
過多幾年唔敢想像

之前試過搬出黎住，但唔係自己，係同男朋友（而家既老公）
雖然一齊住，但佢係返shift有通宵更；我放星期六日佢又未必放。日頭都還好，可以睇下cctvb super同整野食。但當佢通宵更夜晚無人陪，好多時訓唔著，間屋又靜到宏宏聲，果陣先真正孤獨。

自己一個住好爽喎
覺得孤獨果陣咪狂約frd出街行到厭至返屋企

女孩子既友誼

我都係自己住
冇朋友又冇仔
成日寂寞到喺屋喊

起碼有個人會返屋企

冇心機 冇時間 無事忙 興趣都唔得閒玩

好脆弱 已經好似冇朋友咁

同自住好似無咩分別

義工太有意義了 我才不幹 天地不仁

我會話，每個人有分別正正係因為外在特點，樣，身材，工作，錢，感情等同靈魂

一開始時，只能感受到外在因素，只有相處先可以用靈魂交流，詳情李天命，愛情哲學差品多，因為如果我地品係因為外在因素，又何來人與人之間既區別呢?

咁你個圈子好好 大把女 三十幾 都仲浮浮沉沉

當然前提係有時間

人的因素 有啲人結咗婚 生埋仔 都成日見～

我係絲 身邊都係得女仔fd
讀書個到冇男仔咁濟

其實都唔可以叫做冇時間 係個人太頹廢了

至慘佢地都係重色輕友

其實男人都係咁～

我冇一個ex係重色輕友⋯⋯
可能年齡問題

搵左男朋友咪可以雙重約會囉

搵到先得架

可能因為你們還年青～

生靈需要補充

人都識唔比
何況男朋友
打算遲下搵野學
充實下生活

只要有夢想 凡事可成真～

內在都有分別既

有既，始終有人氣

行山，跑步，單車

惰性累事？

做野會識到架la

讀書都冇 何況做野
年齡都係考慮因素

叫你啲fd男朋友介紹？其實有時fd搭fd都擴闊到少少既

其實可以參考外國，朋友間互相介紹約會，我指正式而且個朋友係真心朋友，叫佢搵佢條仔，另外介紹多個朋友咁約會，或者直接叫人一齊party

我睇外國片，billions都係咁

係有內在分別，只係現實我地一開始大部分時間只有外在因素接觸麻

都係既
不過見人地其他情侶放假好開心,放工見到d人返屋企又想像到人地晚晚都有天倫之樂，睇返自己果種弧獨絕對唔比自己一個人住既少

怕過屁，唔驚

可以試下app, CMB 唔錯，不過要識保護自己囉

唔想用app識 同tinder有咩唔同

有既 學樓上話：起碼有個人會返黎
咁事實係要照顧多個人就會有少少世藝既

係佢係到果時，攬住佢，再塞塊面磨佢撒嬌

我咁講好似有啲姣咁

不過發自真心，對親近既人就無所謂la

咁唔怪得人咁睇外在

Cmb 感覺啲女仔認真啲，個氣氛好啲

再考慮其他擴闊生活圈子

啱啱睇左個報導話佢賣用戶資料

咁當佢放假放工既時候點會咁少野呀咁係sweet既。
不過無人果時好慘既都

我覺得係事實同無可厚非

不過好似eason 係品知咩大陸音樂節目同個唱英3既肥仔講，我要令你知道帥的感覺

我覺得自信，有計劃會增加氣場同吸引力，從而令人覺得你正

唔撚係掛.jpg

不過cmb 無咩個人資料，唔驚la

夜晚做埋啲家務？ 對我來講就多個人多份負累

輪班工作～

唔係個個人都可以～

激情總有盡時～更多的是親情和責任

都係魅力既一種

不過我無睇easin

課金個班慘啲 一般最重要既資料咪張相囉

食得咸魚

正常都要睇外在～外在都難頂 連朋友都做唔到～(包括男男 女女的普通朋友)

我都好孤獨

如果連接觸都無既話，就的而且確個個人都不可以了

廢人是這樣的～

多謝咁多位手足傾計，因為多左人講case,我開始轉理性mode覺得無咩野了，

其實應付既方法我地唔少人都提過，搵活動，興趣，睇書(唔好睇大陸垃圾小說，壞腦)，識多啲人，擴闊生活圈子，樂觀積極面對，增加自信氣場，自信buff 令魅力增加

咩都可以搞搞佢，鬼都唔怕，同佢練過

分享下一套電影叫intouchables, netfilx有

一本書叫 瘋子的世界

另外一首歌:[url]
[/url]

有事就上黎搵手足la,你還有黨lihkg呀

gd night

Shift 都得既

一個人住 here

只可以說我不能～

#support#其其實大6一樣有正常人/事～不喜勿插

我覺得香港人，或者我自己係憎以大陸為外表，實際試係其負面因素既事物

btw 流浪地球 幾好睇，係多左啲搧情位

諗緊睇冰天雪地果套

家務真係一時時做啦，其實我都比較懶
無分邊個做，隨心啦，so far果時都總算無蟲無蟻無甲由囉
我最勤力都係煮飯

就算係親情，同家人都想日日見啦自己一個，間屋靜應應好慘

未必架，你咪當久別勝新婚囉

對 我們還有黨in 連登 we trust
利申：英文F

各位安睡～我要上路了 就快

咁我諗我係大贏家

英文Fx2

唔充裕架喎...放假做家務都攰死

有個女朋友就會知自己一個住好正。

我都係自己搬出黎 初初都成日出街, 養左隻貓陪自己之後街都唔想出好頹日日都係屋企好廢d生活 以前同屋企人住都叫放工出下街, 而家放工跑返屋企頹廢

每月搞返次淫亂P

平時做慣好快搞掂

整整下真係唔想清潔

致諗住想自己搬出黎住嘅巴絲~ 請三思

我諗你都要搵定後路啦
大陸女人好西利 一搭上個男人就會比佢迷到溫溫鄧鄧
遲早你老豆所有野都會比晒佢 你點講點勸你爸爸都係無用只會搞到你兩父女關係更加差更加惡劣

真係 我今日有同佢傾過 但唔知佢點諗 好驚

嗌啲女上去坐下

100尺 一皮

香港地間屋咁細

咁又要做既，不過都好做

其實你要盡地一鋪夾住佢，另外諗定佢比人迷左既後路

無女

唔知幾大，我諗一間酒店房

我都想自己搬出黎 想有自己既空間

Ok ga, 唔著杉周圍走

仲可以夜晚大大聲都無人嘈

係好想快啲搬出嚟住

我住呢到隔音幾好，可以大大聲播eason

完全明白你呀巴打
我又係自己住
屋企人搬走曬 得返自己一個
好處係未來日子有女友唔洗擔心住屋問題
唔好處係我而家冇女友 身邊感覺冇人冇物 好孤獨

真架，自己一個有時悶到出汁

試自己煮下飯仔

咁細又污糟

當真係煮果時就要買多好多相關野，煎pan etc, 而家最多煮麵

明白樓主，我同屋企關係都好差冇咩講野，但係一個室內有人氣有人行下睇下電視個感覺相差好大。

我好羨慕你有咁既能力喎，雖然要自己理哂d野好辛苦但換黎既係空間同抖氣既機會

佢應該開心啲，因為工作好，可以投入工作，發展前途

如果差到見前面憎後面又難搞既

咩工，難唔難入，我都想做

巴打有錢，好多人都搬都搬唔到

我ok ar

如果經濟許可而且地方穩定既
可以考慮養番隻動物
當然啦 你都有番啲時間去照顧佢

利申20歲已經一個人住
到第三年（上兩年）決定領養
依家雖然地方細細 冇屋企人
社交圈亦都好細 基本上一個禮拜都唔會有人同我wts
但有兩隻貓陪 再加上做既自己鐘意既工
我覺得我既人生已經完滿
希望樓主都可以搵到能夠滿足到你既野

搬出去住 會比較空虛

你份工應該最開心

我經歷過呀你越係講個大陸女人嘅不是你老豆對你就越反感
之後你爸爸就會冷落你 除非必要同有利益關係都唔會搵你

樓主男定女

一個字！！！ 忍！
一定要學識點樣面對孤獨，戰勝佢。
e. g.
set套小hifi , enjoy the music
大電視+ 機頂合，係咁睇新片
電腦架餐靚就一定
學下廚，有心機咁整自己喜歡o既食物
盡量學下點setup空間同燈光，呢樣好重要，就算係劏房都要用下心機，個人relex到自然冇咁孤獨。

其實工餘後放多些心機去學習點樣改善居住同生活已經幾消耗你時間，但你同時會學多左野同充實左。

已習慣好多興趣同世藝。。。
一間房都好，set得靚又舒適o既話真係好興奮。

除左工作，我諗我玩o既野多到24小時都唔夠用，所以根本唔會悶。

同巴打一樣，搬左出黎一個住已3年

開頭係同屋企嘈，而家萛係和好左但都冇搬返屋企

自己一個住左先發現以前有屋企人照顧好幸福

但真係相見好同住難，一齊住總係會為小問題嘈

而家已經習慣左

最難頂係大時大節

雖然我習慣晒一個人，但成日係度諗唔知幾時會孤獨老死

來生不做香港人！

我都好想搬
但無錢
成30歲人都未試過有自己既房

lm

有無人對搬出黎自己住有疑問?
我可以一一為大家解答

我而家一個人兩隻貓
剛剛好

stay away from the bad thing as they will make u bad

你做邊行？

我諗應該未去到最開心既
做野辛苦 人工又唔係高
每個月都係剛剛夠咁

只不過係自己做呢份工

我做飲食狗
再講得深入啲就做coffee shop（barista)

樓主，你呢種叫青年危機

因為亞洲是個很壓抑的社會

出街撩女la

你話你番緊自己鍾意既工
咁會唔會有悶，唔想做 既時候？

一個人住300尺，開放式，養左隻貓仔陪自己

悶就唔會
因為每一日番工都non stop咁做
至於唔想做呢一個問題
咁當然會有 但只係可能唔想做呢一間鋪
想轉其他地方咁樣

ching你呢首歌，搞到我又諗起暗戀果個女仔

男

真架清，同好野一齊會慢慢變好

好似之前個大陸女仔比美國人領養左，大個之後個樣好得意

負責任地不想負責

我間唔時睇 沙地阿拉發
湯漢斯啲戲

你大過我呢到，睇番原來得200尺

正野黎，之前去旅行就係播呢首

country road, take me home

經典野嚟，我都好鍾意呢首
但係一旦牽涉感情入去，所有嘢就變得好混亂

咩事呀，有咩唔開心講出黎大家開心下

呢首揸車去旅行時播籍直世界級

巴打, u are not a lone
你初初唔習慣係咁, 過多排無野架啦
養隻寵物/搵啲世藝啦
日頭返工夜晚返學好撚忙
覺都訓唔夠唔得閒亂諗野

我已經讀緊pt m degre ka

壞野已經遠離咗我 但我仲未放得低

咁咪唔理佢

每次殺不死你，殺不死你....

一時三刻 自己未做到

不知幾想死

我都悶，

如果將街燈的光線代表真愛

The thing doesnt kill u makes u stranger

What doesn't kill you makes you stronger, stand a little taller

Look at the stars in sky, they will lead you fly

呢句我作架

也醫好你
切記 要爭口氣 要爭口氣 你不要死

從今天開始 相識當作別離 時間尚早別將開眼睛

樓豬咁夜未訓啊？

未呀

一個人住好啊~ 搵朋友上去打機又得 做自己野又自由 搵女女上去又方便

無女呀施主，窮毒柒

你唔係話係app傾緊咩？

最新update 約唔到女

傾開咩話題呀 傾d容易約出黎既野吖嘛

唔係咁易架葉師傅

傾歌 可以約去唱k/演唱會
傾野食 可以約去試新野

唔音不全，同埋我放工通常都9點後

週末囉… 行山又得 打機都得 Netflix and chill

全部都岩我呀師傅

不過啲女唔岩呢

你點識返黎架d女 佢地岩咩吖

Cmb 互like, 旅行囉，但我用曬澳洲流浪，環遊東尺既故事都吸引唔到佢

你專心識一個only？
定個個都係咁

暫時得兩個，主要得一個回

啊…… 點都好 小心D啦
好多人玩app真係玩架咋。。。

隨緣，叫我一定星大師

貓圖

有貓陪心靈真係滿足好多

同屋企人住係超幸福
返到屋企有人等開飯，又有人做家務
都唔知幾耐冇飲過老火湯

貓貓

除左剷屎外，我都好鍾意

有冇講你去越南先

最後無去到

So9sad 快啲去慰藉一下

過左去既野

Ok

我立誓如果有女就唔叫雞，全心全意同佢一齊

你放過啲好女仔la
叫下雞咪算

想啫 但唔會做

我都自己住左年幾 單身個陣返工放工返屋企
個種孤獨我明白 之後係apps識到而家男朋友
個感覺好好多 你都要努力 好快就唔會咁孤獨

有人傾下計

每日放工返屋企既溫暖

好撚得意呀 好圓面

養咗佢放工返屋企都覺得有人等緊我

我明呀 返屋企同佢玩下
有咩唔開心都好快唔記得

應該係有家人等緊自己, 唔係空無一物既劏房

我都係咁覺得

叫多d朋友上黎打邊吹水飲酒打switch

要執屋同應酬人, 其實係好麻煩, 又怕嘈到隔壁屋, 搬左出黎就唔會叫人上自己屋企

仔仔??

係呀少爺仔

幾多個月大AR 絲打你又係搬出黎1貓1人住?

我都係，出黎食個飯？

而家食宵?邊區呀

好歌

其實我屋企隔音好好，夜晚番去開爆聲播歌沖涼都得

不過主要係我細個唔住而家果區，啲朋友住好遠，係得上黎睇波

點解自己搬出黎住既

家務輕鬆la, 豪宅另計

555 旺角點睇

果時一來同屋企人關係唔好，二來係外國番，慣左自己一個

落街做運動or 打機

是但la, 係咪出呀，我搭車呀

做家務係冇咩野呀，但都羨幕啲朋友返到屋企咩都唔洗做，返到屋企有飯食有湯飲，洗碗洗衫拖地掃地咩都唔洗做。有時收工好攰，只想攤係床

你要番工? 咁濕滯啲

好似我咁搬左同公司同區, 行路返工放工幾好

邊個唔洗返工

有頭髮邊個想做賜哥

每日拖地洗衫

屌 我來回總共3小時 所以收工返到去已經好攰

伏架師傅，搵啲野車上做，netfilx/睇書

返工太辛苦, 搬屋果陣特登搵返公司隔離, 而家成日OT

我聽歌放鬆，太攰會訓教

唔怕喇，行返去姐好快到

旺角見la

10點前

其實我搬左後，番工半個鐘，以前要個幾鐘一程，但係時間好似無咩點變

幾錢q?

可能係準時左, 我搬左係早左返工 仲日日洗完頭整到靚一靚先返工 放工咪又係行路返屋企

但有時聽到耳仔痛

獨居果陣又想多人住

多人住果陣又想獨居

Not gay

其實係人際關係，少左朋友

+1 人生3每日3個鐘搭車
好彩份工好玩

我差唔得，間唔時會遲

其實工作好重要，如果鍾意既，充滿人生

啱呀，有時係懶得去識 同 即興，好少plan 去識人

老細好人到好似我係老細咁，我有時都提自己注意講野

咩工咁好

好低人工咋萬幾

你試下依架要個幾鐘一程，你就會feel到有變

我係萬幾 好低

自己住都有好多好處既
起碼你第時識左女朋友好快就可以有自己空間了
我睇我啲fd玩app勁快識到人出街 你加油

疊埋雙手，咩都唔洗做

共勉之

呢隻野好正

約得好快呀😂

Ok ar now in dbs

囡囡疊埋手等奴材養

訓係地下像丐兒

巴打一齊飲杯野

即興得好快，我試過外國即興渣車3個鐘去睇starwar

清

Hello🥰

好似幾痴人

睇戲正
跟手睇下有乜戲野睇

其實係捉我朋友車我
我無車牌

到la, 卡其色毒撚

你地enjoy

光昌街過緊去 清等多陣

通常會咁做既人都有啲性格

好幸福, 我隻貓絕左育後唔同我訓

下，真架
好擔心喎

你隻貓貓都幾大隻 好正

數撚 毒撚性格

我隻貓脾氣好臭
你果隻應該會好D 諗住幾時絕呀? 我隻貓發第2次情周圍柯尿先忍痛切左佢

奧數撚

清讀乜科

剪人丁丁，我緊係唔理你

囡囡都要絕

我係嬰兒期數撚

個醫生話要等佢啲骨生大啲先絕，應該五月前，好怕佢周圍痾尿呀

係蛋蛋, 而家仲有個春袋皮係度扮蛋蛋

下站到

冇計架，為佢健康都要絕

洗貓砂盆, 佢發情D尿好臭, 唔洗清唔到味佢地會亂柯

生無可戀

咩叫數撚

Pk la，又多樣野做

仲係青頭仔, 要一生陪住媽媽

Ok bro

有cut 前影相比佢留念

我懶, 寵物店姐姐教我買左枝酵素, 係佢柯尿個位抺下佢 散到味

大雄grad din 圖.jpg

真唔真呀，睇過

清咩樣

怕羞呀老友

卡其色衫毒撚

雅蘭門口

Yes

男人老狗交換相做咩

得閒出黎飲野吹水la

以前夢想自己一個住，之後真係搬左出黎住就知有幾孤獨，朋友唔會陪到你咁多

自己住+養貓真係無敵的

唔怕佢孤獨無人陪咩

有我陪 成日係屋企
其實都想養多隻 但未有勇氣

啱啦

旺角，飲緊野
一齊?

我到而家都覺得好似對啲主人唔住咁，所以無飲

我番2點，出黎la

我果時自己住，日日做運動，操到就死🤣

多隻貓多雙筷, 你住果度大唔大ar

地方係夠 但諗起要剷雙倍屎就覺得心好累

無咁悶隻貓

剷屎..
佢會唔會試你床柯

亦都驚我唔係屋企果陣佢地會打交

又好彩未試過嘅🙊

柯過幾次啦, 果陣佢發情先柯. 而家做左公公就未柯過啦

深夜會變遊樂場

完全明白 仲要收工攰到仆街
連自己做飯都冇心機同時間

以為自己

好想搬出去
同屋企人住都可以好孤獨的

呢樣真

超可愛！！

可惜當時無live到

如果覺得孤獨既話 其實寄情工作都係一件好事
我返工返長左後 而家覺得幾充實 無左之前既空虛感 我諗係忙左唔會一個人鑽牛角尖

終於放工回到家，佢地就開心飲酒

你唔出者

我已經設立好系統去處理事情，所以唔太多野做，而且日做夜做，自己又唔鍾意份工，係咪都加人工，又咩好突破，咁有咩好搞

唔洗做咩

係咪英短？

唔係純種英短

做咁勁，麻麻，我都係每日跑步渣

床肉都中埋咪大獲

原來另有原因

出街食呀巴

I am mirror

兩樣野黎
努力la

好圓好肥啊哈哈

佢地好叻識去貓砂唔會周圍痾架

好正

果時啱啱分手又準備考政府，寄情操練

但我果到好細，人都覺得唔夠，養佢好不負責

成功未呀

啱啊考慮清楚先

簽咗嘢，等入班
吐氣揚眉

我都係玩frd同親戚果幾隻，有時要喺佢哋度瞓照顧啲貓

賺曬，成本就係佢地付出

比個叻你

呢隻係我frd其中一隻

射射

好想一齊爬係到，磨佢塊面

點會呀
你睇下你都傾咗廿幾版

巴打, 我都試過

平時有咩做

我都自己搬出去同人夾租
反而我成日哩係房 享受下私人同靜既時間

巴打有冇興趣養返隻狗
申利 隻狗識自己去廁所

係我就間唔時發功搵佢出黎一齊鳩叫

迫佢一齊食kfc,我食唔曬

你唔洗訓嫁? 琴晚又出去飲野, 而家又咁早

4個鐘夠la 成日要通宵做野，慣

佢地經常性欄街
得有個毒毒同我成日係屋
不過黎緊完約又要搵屋搬

搬套房自己住啦 好舒服

但套房會唔會唔乾淨

有無諗過村屋

唔會, 揀d正正常常就得, 有d好舊好殘唔好揀果d

成日抱實佢

比你丁到生無可戀

訓醒已經追唔上

預咗

好出奇呀

樓主就好啦，自己住

好得意

同朋友住應該開心啲

點解

朋友揀過呀麻，有咩又可以吹下，唔岩又可以龜縮

唔知幾正
好享受

養隻貓仔狗仔撚下囉，怕麻煩定怕孤獨？

自己揀啦

搵女朋友

同朋友住應該日日醉生夢死

唔係咁公平wo清
麻煩又唔會真係麻煩既

搵緊

我啲朋友應該都有適宜生活，唔會用用玩既

我自己一個住都成日係屋企飲, 好鬼嘆

悶酒麻麻，我都有支日威同芝華士

我嘆紅酒的 好正

唔識紅酒

幾錢一個月度，我遲啲都想搬返出嚟

幾enjoy 俾我錫

酒同frd先飲🤣

咁仲諗咩養返隻返快d

都唔知到我我做嘢果區啲價點

睇下啦, 近返工我覺得幾好,
我d同事成日串我係隻碟生活

飲親都喺frd屋企飲，瞓醒先走

一定要近返工因為返好早

返幾點呀？

話八點，應該要七點九返到

8點先起身

9點先起身

宜家份工會十一點先起
之後轉工就唔得

驚隔離有痴線佬

都有呀 但番對面海
交通都係考慮之一

揀屋要問埋隔離咩人住 !!! 依個好緊要

我想考26，住村屋

有甲由都大獲

依個問題
我初初搬入黎住果陣好多小強, 我係見到D小強係隔離屋門底行出行入,
見到佢行入去好似返屋企咁樣, 嚇死我, 之後我自己買左門底擋 定叫咩 唔記得點叫, 養埋隻貓就無見過有小強

我自己住養兩隻貓過得幾開心

可以用3M 灰膠貼
我用完，門口完全隔音

不要再說了

一個住好爽

好悶好悶好悶

貓真係會捉，不過睇住佢地病

隔音

佢會成日係門口9叫, d昆蟲就唔敢入黎

隔出面音呀，有人養狗，嘈到爆

點解唔合租？

租屋逸月常壓價壓幾多

通常

我frd果隻會玩激死

唔想同人一齊住埋

慘，巴打住村？

呢幾年落成既劏房盤呀

要熟既，覺得合適先得，始終長住

而你會攬佢

我租朋友介紹，2個月租就無了

打唔打機

幾時

一個人好悶架wor

係呀施主

無打lol

女友

好味道

但一個人住真係好3好3
唔著衫通屋行, 中意大叫唱歌乜都得
幾點食訓痾冇人煩9住
亦都唔需要理人地既食訓痾冇

總之一個字, 好撚爽呀

女友你幾時返黎煩9住我

追番佢，人失去先知道痛

早晨ar 依排特別寂寞

吹水囉

吹啦, 快d吹

打機la 有無玩brawl star

去唔去睇戲呀
冰天動地

睇冰天動地

冷手打個熱飛機先啦巴打

無打機嫁我, 我淨係留係屋企睇美劇玩貓貓

壞腦呀

睇開咩 有無netfilx

Comecome 一陣我就去睇la

有ar 我好濫咩都睇 而家悶到睇返以前套lost 聖誕睇到而家

Black mirror
house of card, Brooklyn 99, Billions, Suit

窮到連孤獨嘅資格都冇

加油

Yes ar

正呀我都有睇！

Next time

冇分手, 但意義上都岩
呢排工作壓力大發左皮氣
咁岩佢自己屋企有野整返左去

咁就你唔岩la師傅

其他人唔應該承受你既黑暗
Darkness is enough, we need more light

脾氣方面，飲食，作息都有影響，試下飲多啲綠茶

獨居都唔可怕 當你有一場大病既時候一個訓係床度諗返起自己 份工幾搵得唔多識女仔又失敗果個感覺先最

利申 獨居六年

Btw 樓主租緊邊區

屋企幾錢一個月

識唔到唔可怕, 識左無結果先可怕
唔識好過識

無希望就無失望

我廢渣黎，放底ggc id ok?

暫時未

沙田果邊，新入伙劏房盤，唔抵租的

咩叫結果先，有交心其實我覺得已經可以，至於未來無人知...

獨居最撚差就係病同熱鬧過後既失樂感

沙田都有咁平

黎緊都會開始獨居，
對我最大煩惱係晚餐放工唔想煮但又唔想日日落街食

我都自己搬咗出黎住

份工返shift 成日嘈到屋企人 已經好細力關門
辛辛苦苦返完工 返到屋企都俾人罵
港島返工 租旺角會唔會比較好
有少少擔心一個人住

番shift都唔體諒你

旺角睇邊到，唐樓雜雜地

屋企始終都有少少複雜 一言難盡
又搵唔到人一齊夾
但其實本身自已係好怕自已一個人

CD ROM開都忍唔住要回
大學畢業quit hall第二日就搬左出黎獨居至今都一年幾了
初頭經濟上係好難捱
收入有限而且老細幾衰都好都唔可以裸辭
因為唔開工就冇錢交租
後來工作上了軌道租金佔收入既比重少左
但一路走來既過程中
愛我的那位離開了 朋友也有了別的生活不常聯繫了
個人只好沉迷於電影動畫書本越來越毒
好在我十分享受執屋做家務同佈置家居
每次返到我租果間一百幾十尺既地方
都覺得呢度先係我屋企，而我老豆老母度唔係
要說是什麼時候覺得最孤獨
就係每次睇完醫生返屋企果陣 都好擔心我會孤獨地老去

自己一個住其實無想像中咁困難
但就唔可以好似以前咁任性
想裸辭就辭，唔可以亂買垃圾
識煮飯既 可以一次過煮定幾日飯盒(帶飯）
放假買定送， 番去即煮都唔係用太多時間
最難過都係病果陣好辛苦要自己照顧自己果陣

呢啲全部都啦係問題

清風惹寂寥only

其實有時我都幾想病，可以抖下

有咩慘得過同屋企人住好似一個人住咁孤獨

天荒地老流連在摩天輪
在高處凝望世界流動
失落之處仍然會笑著哭
人間的跌盪 默默迎送
當生命似流連在摩天輪
幸福處隨時吻到星空
驚慄之處仍能與你互擁
彷彿遊戲之中 忘掉輕重

別怕 食叮叮飯同外賣2X年 仲生存緊
而家好D 落下有鴻福堂 29蚊健康又抵食

我樓下乜都無
睇黎要放假入定一星期既糧食

咁恐怖! 你住邊區嫁

比你地講中，旅行最後一日病

東涌

好辛苦

打風咪食屎

真係食得屎，樓下得一間茶記 ，無惠康百佳

點解住咁遠? 機場返工?

公屋派過去
要去番九龍區開工 ，每日馬拉松式坐車

好遠, 慘過住屯門

電單車有無得諗

一樣

係過隧道好貴 佢東涌好貴

東涌線?

岩岩醒起觀音借庫，即刻飛的出去

我都搵緊人夾
情況類似

開post叫人夾

好孤獨

想問下租邊區 幾錢租
我同你差唔多 就搬出黎

搵條女一齊住, 不過一定會後悔

毒撚邊有女

有無睇NETFILX ，最近睇曬片，無野好睇

開始悶未

從來都無熱鬧過

不如我地交換telegram

又無喎 可能同屋企人關係太惡劣
都幾享受
同埋男朋友住附近 周不時會上下黎陪我

你就好la

當唔開心，負面果時就好SAD

我以前會攬住ipad過一日
唔開心同fd呻完、喊完、訓教又一日

但起唔到身

想問下租邊d 幾錢
我都同屋企人關係好差想搬

咁搵仔lor

同聞元朗D唐樓/村屋幾平

I am not gay mate

未搵到真愛前一直都以為自己中意女人

以前有女真愛，可惜我配唔起佢

有ex !

btw 自己一個住真係優勢黎
中意幾時帶女上黎都得
不過就唔好俾佢長住.....

我租啲舊區唐樓咋
我嗰到而家4500$ 唔包水電 唐六樓

邊區
100 呎左右？
有無信得過既地產